[突發] 金鐘 中環 開始多人

個個都OT完手排隊等巴士返屋企